元朗撚講幾句 727全香港人同我入黎元朗行

元朗撚呢兩日既感受：
元朗最需要香港人一齊入黎打破白色恐怖
唔好等我地出黎遊行發夢又驚
甚至著黑衫又驚 白衫又驚

唔好搞咩主動燒村覆桌
圍村無辜外姓租客唔少 甚至有同路人住
最緊要係冇咩值錢重要野
燒村佢地仲有籍口拆村賣地 益撚左佢
真心想覆桌既唔該做下功課
睇下幕後出人班大佬有咩生意 有咩恩怨
（戴定頭盔）個人只建議合法地
斷佢地米路 撥佢地內訌

727要最重要既
係請所有香港人同元朗人一齊行出黎
俾信心我地可以過返免受恐懼既生活
唔會向港共警黑恐怖主義低頭

不反對通知書獲批既話
說明727至少喺通知書期限以內
係一場合法和平安全既公眾活動
請大家儘可能叫多啲人黎陪元朗人一齊行

勇武手足 請留返發夢受傷被捕既風險
俾對準港共政權既夢遊
727希望你地喺白衫先撩者賤郁手既時候
以武抗暴 保護婦孺 就得

最後幾句 五大訴求先係主菜
元朗要幫 要全香港人入黎陪我地一齊行
但鄉黑問題唔係靠一日勇武覆桌就解決到
合法地挑起佢地各勢力內訌 狗咬狗骨
坐山觀虎鬥 先係現時最為有效既做法
真係有心諗元朗官商鄉黑問題既
Google下 睇下壹仔
了解下唔同勢力之間既利益關係先啦
同埋同埋 唔好又唔記得上環義士
跟進失蹤受傷義士情況 一個都不能少呀！

臨訓前一推

agger

推

幫手散播新聞去其他地方

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

最需要恐懼嘅係恐懼本身！

日日返家落車之前都要四圍搵有冇事發生

推呀屌
屌醒連登仔

Push

推土機出動
================

堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
光復香港 時代革命

727 po又沉底